%@Titre: Antilles -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  $$A=\left(\frac53-\frac19\right)\div\left(\frac12+\frac23\right)$$
\item\'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt{b}$, où $a$ et $b$ sont deux entiers, $b$ le plus petit possible : $B=5\sqrt{27}-3\sqrt3+\sqrt{112}$.
\end{myenumerate}